# Automated parking

## Задание
Реализовать микросервис автоматизированной парковки.

### Описание функционала
1. При въезде считывается номер машины и приходит событие `car_arrived` в событие есть номер машины
1. Печатается бумага с индивидуальным кодом и шлагбаум открывается
1. Перед тем как выехать пользователь подходит к автомату и узнает нужно ему произвести оплату или нет (есть сетка тарифов и первые 30 минут бесплатно). Если Нужно оплачивает. Есть два метода для фронта `get_info` и `pay` 
1. После оплаты приходит событие об успешной оплате `payment_processed`
1. На выезде пользователь сканирует свой индивидуальный код (в это момент приходит событие `code_scanned`) и в случае если он все полатил шлагбаум открывается.